上年勇武做乜要玩火魔。 做乜要整炸彈。

俾你炸死到港共有咩用，中國仲有幾十萬解放軍等你。 勇武好地地打國際線咪好囉。

黎巴嫩同香港面對難度根本唔同。 無得比
。

反駁既人有革命路線圖先講野。

成日話香港人廢個班人好撚煩

曲線

拉

曲都曲好啲吖屌

快d,屌我啦

下
乜你冇聽到上年一開始係煲底見，要贏返香港返黎，要釋放被捕人士要雙普選
衰左之黎就話其實不嬲都冇諗過得，一切都係為國際線咩？

有革命路線圖先講野
初選之後既路線圖呢

DQ前 35+ 一定得!!
DQ後 一早預左DQ架喇

低級曲線
拉

講野啦 反勇懦夫

咁你仲唔快啲去？

係連登勇武先係浪漫主義
打國際線先係最實際

睇唔到#7,8,9,10,11嘅

繼續體制內抗爭，外國繼續制裁港共狗官，當狗官已經冇得再輸嘅時候就可以發癲

不了 唔浪費精神同時間係詭辯啦 做該做的

火魔=win
黎巴嫩嬴左
我地輸左
點解？

你block哂咪睇唔到
不過個幾樓都係bullshit黎

煩膠又寂寞了

小夫我要進來了

買報紙革命

我覺得體制內抗爭可以抗爭到2047

得罪講句 國安法果陣 都係呢句
你估國際唔做野咩 仲好加速
國際做野還做野 但做既野唔係你想像中咁好同有效

曲到你咁柒就算啦
拉

全部為左35＋

預左失敗係冇問題
咁預左失敗都起馬要知DQ既下一步點做
但係就完全冇
所以我有理由相信佢地係真心 相信35+係會得

笑撚左

上年掟火魔係保護手足
幫後面封路同隔住啲狗
衰啲講你幾時見過火魔係掟人(有少數幾次)
次次都係掟地封路咋喎

Same

不推文

你條撚樣就收皮啦

其實借運動食女真係無問題

一樣

幫你拉返

應該咁講，如果整炸彈既人數真係好多好多，咁就算軍隊入城都有得打
但係上年到依家火魔炸彈手足得零丁幾個...

我都係

pull

64做咗野未？

朦著耳朵 那裡那天不再聽到在呼號的人

咁樣兜就不如唔好兜啦

見唔到掟人 係因為noodle arms / 距離太遠

冇邊一次唔係想掟柒班狗，只不過係能力不足

屌你

咪就係
中國未有民主
香港憑咩有民主？

宇宙未有民主
地球憑咩有民主？

負皮
上一頁

咪撚痴咁埋啦屌你，因間block尻埋我，同你唔係好熟😅😅

我諗唔係反唔反對勇武嘅問題，嗰邊樓主都只係屌緊啲盲目迷信勇武可以成功嘅人。始終，武力實在太懸殊。

但係，樓主你曲線咁插國際線或者其他戰線手足嘅功勞又講唔過去。

抗爭，光復香港一直都係多軌進行。有勇武冇國際線，香港只係另一個黎巴嫩。同樣，有國際線冇勇武又係太離地。況且，路線唔係只可以單一進行，勇武手足可能同時係Twitter 戰線嘅人。

呢個comment On9到唔識點應

拉
唔好屈9人反勇

係有班人狂冷嘲熱諷香港人唔勇
單單打打香港人政治潔癖唔接受勇武
唔知你地成年靜係睇連登冇睇過其實平台冇出過去定點
我所見嘅大部分都和勇不分核爆唔割

再者
出火魔同菠蘿就=全民勇武？ 就會贏？

係嘅話樓主唔lead?
一定要咁冷嘲熱諷情緒勒索mode黎踩自己人咩

Ban

樓主收皮未

曲撚咁肉酸

公我贏字你輸

國際線唔係為左係煲底見，要贏返香港返黎，要釋放被捕人士要雙普選？

冇人幫勇武做文宣同搞名號組織，先係問題
屌香港人唔勇縮係屋企？事實唔係咁。
只係家陣冇遊行，全部人遊騎散兵

你叫手足一個人衝入狗屋食狗肉？

最後，全民勇武，如果你真係想以控制香港
表現香港人嘅執政意志（依樣真係缺，一大堆成日想換主人）
200萬人係RUN唔到，20-30萬先係理想體型
剩低嘅人認同同支援前線武裝/自治治安組織就好

十個抗爭陣營嘅人，只需要一個願意上前，就成事

我屌你老母啊收嗲啦
分化撚
拉

人地後面冇偉大嘅祖國

用黎teamkill見得多

same

鴕鳥

五大訴求缺一不可係咩黎